鍵盤戰士 twitter大戰啦 將攻打中大 話比全世界知 鳩tag 所有名人

屌呀 今晚通宵做自己可以做到既野

入去retweet like reply
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

推

WARZONE

有咩教學

push

有冇list

開左ac +gphone
之後@
@所有名人 電影運動藝術 鳩@

係名人就得 ladygaga呀 個類

仲有執到公安警棍 呢單野都一定要推上去Twitter

推推

推上twitter，retweet唔洗三秒，全民twitter